大圍站開通反未？

有冇人知大圍站而家咩情况？
好快又放工，大家又要來多次